今晚太古城同新城市都要人！

尋日d黑警亂咁入商場拉人，你地唔係照當冇事發生咁繼續喺商場消費呀，唔係就咁放過班亂吠嘅犬同比佢地入黎嘅保安呀？今日一於放工之後繼續塞爆兩個商場，表達對警犬進入商場進行濫捕嘅不滿，同時要求保安解釋點解會放犬入內。

曱

近

push

平

毛

東

推

江

民

今晚兩個商場要人呀！

唔係當尋晚濫捕斬人 唔係覺得今日可以當冇野發生咁正常營業呀

要人

冇人推呀

尋晚太古城佢地都未交代清楚就已經有大陸哩斬人

幫你推

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

解釋呀屌你老母！

多謝你

係咪有解釋就算
如果大商家話係狗自己衝入黎 咁接唔接受？

根本就唔需要解釋 係要改善
若商場無報警 就絕不能放狗入商場

做唔到依點 就幫佢搞旺個場

將軍澳都要

利申 在場 佢完全解釋唔到 佢話冇人報警 但點解又會比班警犬入黎拉人

超級城？

琴晚似有plan 放popo

解釋只係聚人嘅理由 實則係搞旺個場

太古做唔做到港島首都睇呢鋪

今日lunch 係咪快閃？

要人行街

lunch 唔知聚唔聚得切d人 定係之前已經有宣傳但我唔知

鑽石山呢

未知 等緊

小心黑警再進場，要街坊裝

我全部都要

放工行商場都唔得?

屌 反抗

鑽石山 荷里活呢？ 我要尻嗚

仲有大埔超級城

其實係所有出過事嘅商場 但只不過太古城同新城市大單d

呀～～～

屯門 荷里活呢？

甴近平

乜柒裝都拉而家根本，佢地要嚇到和理非都唔出
呢排行動根本針對街坊 和理非

街坊絕對可以 但純粹覺得太古城同新城市要多d人

佢地咁樣係唔會令我驚

然後就再次有狗入商場拉手足。

請問有意思咩？點都好，唔好唔記得太古城係swire的，當初佢畀手足入pp休息。

大埔 屯門 將軍澳

咁講以後咩活動都唔洗搞啦 商場同和平集會都唔得

何況佢係swire 嘅話 更加要一個清晰嘅交代 mtr 嗰d 商場就話唔洗交代都知可以直接罷買

荷里活有咩好食？

其實依家都唔使解釋，popo直接入來，跟本唔使問你意見 你不如問下popo 既popo守則仲有無，用咩來做守則，用緊共產黨個套定香港警方 叫佢地諗下學堂學左啲咩，紀律部隊係咪真係要跟住受紀律

真係好天真
個解釋咪班狗強入囉

Tko都要

為自己發聲

就算係咁都要做d野架 唔通當尋日商場冇發生過仼何野牙

即推 係其他區我都會照黎

仲要解釋？
反抗啦 醒未？

琴晚新城市職員便服上高位睇住黑警入嚟架

今晚太古城見

我覺得你要佢交代可以，但唔好開拖。

不過老實講，商場係人地地方，佢要放狗入嚟，我地可以點？

太古城啊 你班狗買得起咩

仲有大埔呀！

解釋為由 反抗為實 佢解釋唔到未喺佢地商場行街

懷疑你係太古班和理非
屌你 我地個個都知班狗增援兩次
唔識叫保安守住? 請佢返黎托柒?
太古城中心仲安唔安全呀? 點敢買野?

用下你個豬腦啦 傻系

早咁多個鐘講？

調返轉自己地方又唔同。聽人講係咪會申請禁制令唔畀d 狗亂入去咬人？

仲塞？
直接成個場裝修啦
新城市三期o岩o岩翻新完丫可？

每日攬炒商場

差唔多啦 食飯嗰陣睇到可以plan 定放工去邊行街

要問沙田柚點處理

去太古城記住貼個癲佬街招

支持

美心福建360中資就識裝修
新城市一次又一次放狗咬人既行為根本就同我地宣戰冇分別

發夢係附近返工
新城市有咩事可去一田 偉華個邊走
買下野好合理

g 持 貼到太古城翻工嘅人都認得佢

警甴

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

新城市照樣大把人大把支那人拖gip買野

D支那人幾時先肯唔黎香港

咁係時候重奪首都地位

解釋唔夠 要譴責

今晚8點行新鴻基商場！
沙田新城市廣場
元朗形點
觀塘APM
荃灣廣場
大埔超級城
上水廣場
將軍澳東港城
屯門V City
加多兩個非新鴻基
太古城
荷李活廣場

就係諗緊 點解尋日個list 冇太古城

荷里活廣場都要關心吓

太古城 新城市 大埔超級城 荷里活廣場
係咪主要呢四個商場需要行街

其實晚晚新城市都有好多人做文宣

冇人三罷難聚人，閒日做商場活動都可以，但你禮拜六日都龜縮係個商場入面？洗唔洗咁撚淆越黎越縮，比人拉淨晒和理非大家都唔識進步？成日想人地幫你出力，人權法又係咁

v煞

我估係 尋晚最爆應該都係呢4間商場

所以今晚都係商場活動嘅好時機

太古城幾點等？

但係問題黎啦，啲狗話要入商場，做保安嘅只可以用把口話唔得，試問連示威者都驚嘅警犬，我地又點要求幾個保安同佢地撐到行先? 馬鞍山新港城已經係例子。

去商場不消費不做任何動作

希望大家唔好搞啲保安，將心比心，我地都驚警犬，保安又何嘗唔驚? 唔同撐到行?

如果黑警再亂入拉人打人咁點?
做事有D目的好喎

咪係 好為難保安

推到新城市佢地門口張貼黑警與狗不准進入(導盲犬除外)

習曱甴

唔expect 個個都好似新港城d保安咁 但起碼都要知道狗狗用咩班由入商場拉人 同埋保證以後唔會有同類事件發生

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

個問題聽講有d保安帶路

推到新城市佢地自己係門口張貼

黑警與狗不准進入(導盲犬除外)

但如果保安冇嘗試了解咩事就比黑警入黎拉人真係講唔通

班狗強行入 做保安又可以做到d咩？ 封左個商場咩？

佢無帶路捉人就算啦

不過琴晚街坊講係有保安指示條路去捉人 呢點要交代清楚
如果唔係下次行行下街 我著黑衫帶口罩比佢咁樣點相放狗入黎拉咪仆街

如果d保安盡咗本份 一定冇人會怪佢地

直播見到新城市職員行先 黑警行後
咁樣去趕上層圍觀既市民

你覺得班狗會比個合理理由? 保證唔再發生，你信? 可以點做先? 咪又係保安食曬。
迫發展商回應我贊成，但係真係唔好太難為啲前線
利申:理性分析姐

但我覺得保安應該係中間調和下先叫做好本份

無論你個活動喺邊度搞，和唔和平
本身就會被曱甴鎮壓

商場實Q咁低武力
如果嘗試阻止曱甴衝入商場，咪好似馬鞍山新港城咁被㩒低囉

呢家走去怪商場唔保護集會係咩概念？
學藍絲咁欺善怕惡，屌唔到曱甴走去屌商場？

拿 呢個又係一回事啦 我上面講嘅前提係保安冇主動call狗嘅話

閒日人少真係盞送頭

解釋！

現場啲姨姨話見到啲保安指埋比啲防暴睇邊個人要捉呀

調和d咩 又唔見佢調和下d狗唔好拉人

諗下每次覆桌之後發生咩事
拉既人多撚過正日
元朗,屯門

太古唔回應既話好快會同新城巿同一下場，變身連儂城，所有舖罷買

咪就調和下唔好比狗亂捉

尋日完全做唔到

新城市

所以要去搞搞佢 我淨係睇左太古果邊 有人話有個保安帶路

。

真係小心呀手足
d狗今晚可能有哂準備

second day成日賴嘢

所以今晚去新城呀我希望多d人 同埋大家要睇住有冇鬼

說話大埔唔搞？

我覺得首先要搞清楚邊個call狗，有冇主動帶路，今晚一齊去商場叫管理層回應，係商場周圍貼文宣，主要今晚都係指向警暴not保安。

示威嘅目的就係要比狗捉！害怕就唔好示威！失敗四個月嘅時間就係因為怕被捉！我唔信狗仔一晚可以捉十萬人！一萬？五千？

點保證

屌，已經去到咁
仲係到小心小心
遲啲衝撚晒入冷氣房拉埋你地

P牌

好L嬲，明明寫明唔比動物內進...
要入就去Mikiki 或 Element啦， 果度歡迎狗隻 。

你訓醒未？

你知唔知基本上警入商場已經係無人可以阻，佢話要入就
入，你係咪思想仲停留係第一次新城市事件？

你明唔明現在警權係無限大，佢要入係唔洗通知商場。

你夠竟訓左幾耐？ 尋日每一個商場警都係衝入黎

行動永遠無人

曱仔 曱近平

咁你有d咩高見 可以做d咩

解釋！交代！

有無發覺，大家既抗爭層次變得愈黎愈low
中共->港共->黑警->商家->保安->藍屍
最後會因為內鬥而消耗抗爭成本

其實琴晚荷里活廣場都有放狗入黎
又係交代唔到

冇人推？而家先幾頁？

on9係商場佢告得入非法集結先算啦，9拉驚佢老母咩，最多俾人打，大把人俾人打啦

8

Push

推！

過左一日就嬲完？

香港人太古城見呀

去window shopping

甴近平
今晚太古見！

on撚尻，試諗下 d保安逗得果皮幾野個月，仲要冒險被班臭屁辣告阻差辦公，俾著你都即時唔撚做啦，仲走去吊尻人？ 唔好撚痴線啦，務實少少啦

其實解釋冇意思架 保安佢地冇報警 有藍C睇直播報警都得架 佢地講過有人報警就可以入去執法 不如focus大家幾時真係可以大罷工
利申今晚集會嘅小心 d狗實黎

手推車

做保安慘過做狗而家

UP

推，但唔好裝修

其實話要改善都係藉口黎 目的係逼大商家跪低
不過唔好為難幫我地既保安就真

任何事情，你要給我一個說法，你不給我一個說法，我就給你一個說法。

如果有一日 d商場管理反撚轉豬肚，所有有戴 mask既唔撚俾入，入商場要 check bag你就知撚到麻煩，呢個時候唔好同管理公司作對，對佢地好，仲可能會暗中保住 d 前線，你比麻煩佢，佢地亦隨時都可以轉做二五仔，報串。

無撚謂四圍樹敵

人多就拉閘

大家千祈唔好搞新鴻基個後花園

係啦,理沙田太古得架啦,大埔冇人理,明明黑警衝埋上住客平台

Swire算把啦
你睇國泰㰻吹員工文革式篤灰就知佢咩事啦

幾點

其實d 狗宜家都亂黎架啦關個商場咩事

不過今晚唔好去果兩個商場啦，d狗又衝晒入去，鋪頭無生意做ga la

晚晚和你shop

曱甴近平
甴近平
甴曱平

D

鄉下地方

推推先

今晚想去太古食飯

再推

啱 琴晚太古本身圍緊保安 比咬人單野搞到無再跟到
今晚落去搵返帶路比狗個保安問

係囉大埔呢

Tui

太古有咩黃店好推介

大家記得要帶傘

帶傘

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

我黎 幾點

擔心一問
有冇諗過如果班狗再入黎搞鳩手足
係有咩打算？

個人覺得起碼入場都拎定索帶、長遮準備結界
可以既就拎埋單車鎖
另外要搵人準備禁停電梯，防止班狗快速上黎

安全至上，一陣為咗保安又被狗咬就仆街

賞茶計唔計

今晚想去新都城附近行街

around放工時間

要人啊

黨鐵新鴻基場優先
Swire殿後

盡量街坊look

oh

街坊look 0gear 狗入黎就退 狗退就入番黎 狗守住就擾

有時真係唔關保安事 不過可以照樣問下佢地

渣撚晒槍衝埋黎 點撚擋

今晚幾點先 有冇人文宣緊？

不見不散

推呀！

btw 幾點？

Pisj

公海有講過咁

放工就過黎啦 希望7點聚到人

大埔呢

一定要留意班狗會唔撚會再沖入黎
大家一定要小心

屌 平日咁多人放工放學係商場
真係想知佢夠唔夠疆

屌班狗癲㗎嘛
諗諗下都係企高啲先安全

高都未必安全
可以UA 果邊衝入黎

我衰 我遺忘咗

唉 下次唔好啦 區區嘅手足都好重要

會啦 指揮官叫停都冇狗聽

仲有鑽石山呀

推呀

差唔多出來了

熱門一個行動post都無係想點

唔好自己鎖晒佢, 果隻鎖係地下扭果種可以自己內側上鎖

千祈唔好咁做

香港人
還拖

今晚幾點

搵個報狗既實q出黎

人呢

咁快唔記得咗尋晚黑警衝入黎

咁突發

好多狗車火炭過緊黎

尋晚都好突發

9行住等

借位

8pm東港城
自己友見字出現

太古人呢

太古手足自己區出事都唔黎?

食埋飯過黎！

太古要人

撚

沙田有兩部狗車剛剛到左

太古要人呀

太古2樓個customer service counter 冇哂人

太古保安仲多過手足

淆底? 尋日講過今日會出黎架

手足呢

仲諗住食埋野黎。。

去嘅一定要睇tg
一定會有狗

沙田上下兩個巴士站同大會堂都有狗車，超過十架

gogogo

太古戲院出面幾架警車

戲院門以外其他玻璃門已鎖

沙田狗多過人

洗唔洗呀

你係咪想講康怡

no ar movie movie外

絕對支持手足
但小心行事

咁你快啲去自首啦

似內有防暴，但確定，睇唔到車入面

新城市巴士站3豬籠1eu

抗爭日常化！

Mon post狗唔抵得人住太古城

太古

太古西灣河鰂魚涌已有狗 手足小心大包圍

沙田已重兵

太古城出面幾架經過

太古城有狗！你快啲返屋企啦！

太古呀！

喂。。保安仲多過手足

係 我見到

西灣河法院好似有事發生

2日去同一個地方...

太古城康怡exit 有五架狗車喎

太古冇人就去西灣河法院啦

太古要人！

轉場？

有三架狗車喺太古落緊黎

東區法院有狗扮示威者 去嘅手足小心

我等到連飯都食緊

我走啦屌其實我係呢頭返工架咋

去太古定西？岩放工

同問

西灣河法院好似要人

sor 呀手足 我食完飯都仲等緊

[突發]沙田新城市準備上演劇本

又話八點

屌 又話8 點太古 冇人既喂？！

得咁少人

冇人呀 太古！

冇人既

我係ua 坐左成粒鐘 等極都勁少人
屌你老母 太古街坊可唔可以爭氣呀 呢個由細玩到大既商場比人搞到咁

我們誰不是呢

屌坐佐兩個鐘 係咪無嘢搞架

等左粒半鐘但不分化 不割蓆

屌 西灣河定太古架

swh完佐了

me too

太古要人否？

要 冇人

Ok

Ua門口三架狗車

啲街坊呢屌
琴日發生咋喎

痴撚線琴日重勁多街坊係到屌狗同保安

屌唔住啦溜冰場又坐過，垃圾飯都食埋

未放工姐 我都係啱啱收工

我唔撚係住太古都收工走過黎
太古街坊可否爭一口氣

屌街坊想點呀

唉好撚失望 周圍9Fing 9:00再冇人真係走

太古係客服

如果有，快啲返屋企啦！

客服中心呀

客服姐係邊度？

Dior個到

去客服中心啊

差唔多放 仲需唔需要人

yes

幾樓

太古中庭要人

二樓 Chanel果度